青政同本民前日日做地區工作，相反熱狗就消失哂～

之前個D瓜葛唔講
就睇現今表現

熱血公民口講韜光養晦結果全部潛水，相反青年新政一日係街度做地區工作，做到成隻狗咁，試問邊個先係深耕細作韜光養晦？

鄭松泰你食屎吧

課左金未呀屌你老母，我唔夠錢去旅行

唔知鄭松泰想唔想去旅行呢
唔爭在課金埋俾佢先

拿，人地有幫啲新西廢老量血壓架
唔係選後點解俾人叫做量血壓公民？